[神級宣傳技倆]長實樓神點sell海之戀

長實趙國雄話
荃灣海之戀係世界盤
5月開賣，定價未有喎

話明樓神
樓神梗係有神級宣傳技倆啦
咩叫生招牌，自己睇

等睇巴打改圖

賣緊壽司定蛋糕

柒到呢
睇到好尷尬

大家可能唔知樓神係邊個，補充啲背景

樓神1997年加入長實，睇返長實2015年報，佢當年年薪2644萬，而呢排樓市咁火爆，當然樓神人工都加不少啦